覺唔覺工商業區食晏環境仲差過監倉/大陸工廠飯堂

冇位坐
又迫
又貴
街市咁
嘈到拆天
成班難民搶食咁

你見過大陸工廠D飯堂未? D飯餸只係用膠水桶裝出黎自己分